[世紀難題]到底點樣翻熱M記既脆香雞翼

用微波爐叮?

用口含返熱

焗爐

翻炸機

用熱風槍